ielts writing task1咁撚多數字 到底係考數學定考英文？

如題

點解我會追蹤咗你

緣份

academic paper?

係 最撚憎數字

背定samples入去實冇死

唔識睇graph
利申：得3歲智力

佢係背sample,之後套入去
利申:前幾日考完

點會唔夠字數
其實都幾多嘢寫
係process題 你寫到出神入化的話
會變得比較精簡